是日早餐

我今日無早餐食

新一年本來應該好開心
可惜 我1d都唔開心
平時訓一晚已經心情好返
近排訓幾多晚 心情都好差

正式宣布 由呢刻開始自閉
有緣再見

吉野妹 弘b 新年快樂

做咩事呀

好以做左公……咁

金仔唔好走呀 發生咩事呀

金仔